沙田禾x商場某炸雞店黑心店內幕前員工爆料

炸雞走高價路線 但去左平民屋邨銀咖哩同東京xx炸x專門店大家同一公司 佢啲食物質素好差 一個拉麵加三件炸雞89蚊 有時啲炸雞唔熟 仲要加1服務費做同一外賣 銀咖哩做外賣做到 做唔切 但炸雞專門一時時多外賣

好多Ive 中學生 都食一次5食 因為食一次。成舊水學生點食得起丫？ 仲要加1服務費 有時啲學生哥問我有冇學生餐例如4:00放你去食飯 正常食一個鐘如果正常5:00返黎系凖時計你但佢話5:00返黎系遲到要你4:45分 4:50返去個個同事都神經緊張到搞鬧鐘 個個教早15分鐘 去打卡之後呢 part time冇打卡 唔計你返工

甘1家4口黎 甘叫4個餐甘食完 走la 我去執枱 甘重我分開2轉拎佢話我5可以分開拎 一定要一次過拎 我話重 佢話重5關事嗰啲碗唔係正常碗系日本陶瓷碗重到不得了佢淨係鋪頭 樓面淨係放兩個人一多單 忙起上黎樓面係會亂入邊廚房啊 成班人 淨係用把口嚟幫你囉一做錯野呢 就話你囉好多pt 妹妹頂唔順

我包少左個外賣 丫副店長叫我撘的士好la 之後送返俾佢 第二日同我冇得can 錢問點解佢話 你走左衣半個鐘冇做過公司任何野 我話下送公司外賣5係公司野咩佢話衣個系你自己問題 5關公司事 你自己失誤

咁多5p字 你正正經經改哂啲字 分好段 開過第個post啦
唔係無人會同你認真講落去

唔識標點符號？

噏乜鳩可唔可以打好啲先po出嚟？

笑死 樓豬個5P仔真係開過個POST 但得第一段
建議樓豬讀好D書先

個個同事都神經緊張到搞鬧鐘 個個教早15分鐘

搞完鬧鐘 教鬧鐘
但正確係校鬧鐘

1999

.....

樓主試下一口氣讀晒出黎